好想裸辭，連登有冇成功例子

好大壓力好大壓力好大壓力

除了做野辛苦，仲無哂私人時間

平日放工食完飯就要返歸訓教

每日訓6個鐘，仲要晨咁早起身

放假都只係想係屋企訓教

訓夠8個鐘是夢想

好攰好攰好攰

有冇人明我

炒老細魷魚，做浪子
連登仔係鐵人唔撚洗訓，繼續做狗啦你

audit?

點為之成功先
唔等錢洗咪走啦

幾大 點解咁都搞個投票

搵過份啦
就係你呢啲人甘願做奴隸先搞到香港辦公文化咁撚樣

我份工又無咁chur 可能係我廢，受唔住

就係等錢洗

走左好大機會做唔返呢行 怕死

因為我on9

對唔住 我廢我垃圾

有冇條件裸辭係睇你身家有幾厚
可以buy幾多時間搵新工

那有錢....

身家=0

無乜特別專長，想做全職藝術家

係咪即係 仆街

咁你唔好走啦

咁你唔使諗 根本冇選擇

此post已完？

有青春有本事咪裸囉

咁都要問人

自己咩情況自己最清楚啦

上網問3 9 唔識7 嘅人俾到咩答案你

依家啲細路真係

樓主等份糧養家？

只要屋企唔係太大壓力比你 同埋夠食夠住夠用 上辭就辭囉

身家0仲講乜鳩

都唔係話輪到我養既

有我份糧老豆老母會舒服啲囉

怕辭左搵唔返一份穩定既工

我係垃圾我係狗

有青春無本事點睇

我清楚自己好唔想做呢份工

但好怕走出去會仆街死

始終女人都好想要穩定

唔好再諗裸辭
辭左搵唔返又係另一種壓力
自己學下調節心態好過
返工等如做雞 唔講心唔應該落感情

我都準備裸辭，不過之前份工工時短人工福利好

岩

之前係連登見到一句，我特登save低：

死做爛做似隻雞 ，俾人鬧仲要開口笑

係呢句說話令我支持到一年

咁點解你要辭？

依家又咩環境？

冇本事又唔想辛苦

想有錢洗又唔洗付出

講夢想做藝術家

但係飯錢都未搵到

祼辭需要的係勇氣
連登仔有的，就係勇氣

我係港女我廢我垃圾

好

聽日努力為生活而生活

我岩岩先決定裸辭，
I know that feel bro.
我下星期一就翻去打辭職信。
留個tg一齊吹下水？

你留 我add你

鬼叫我窮呀，頂硬上

好多野想試，份工好自由，但始於都會掛心，裸辭就比較輕鬆少少

介唔介意講下你想試乜野？已經做緊？

屋企人有冇比好大壓力你

樓主

有邊個出嚟做嘢一開波就一帆風順

捱得過就就有希望

少少事就放棄想逃避

咁你就唔洗諗安穩日子呢四個字

因為你見到大部份人過緊嘅安穩日子全部都係人地辛苦捱過啲成果

有青春裸辭冇問題

問題係你辭得幾多次啫

係
係我心理質素未夠好

呢份工，如果決定做，應該可以做到一世，兼年年加人工

唔方便講做咩
屋企唔大壓力，佢地退哂休有自己安排，我照顧到自己就唔理我

穩定工作我諗28－30歲先再考慮，廿頭想自己跌下先

你係巴？好羨慕唔洗考慮屋企需要

我都係想28-30先決定呢世做啲乜

我唔想岩岩畢業出黎就要打同一份工打到65

巴，對上份工都係fg第一份工，做左三年

不如討論下點裸辭先叫失敗？

係咪因為唔甘心 第一份工就係最後一份

唔想成世都做同一樣野？

我諗係....

再搵一份工不但無咁好待遇，仲要做得唔開心

其實錢少啲都無問題，但怕原來份份工都咁大壓力兼做得唔開心、無滿足感

當然 我唔係是但搵份老麥做都得既人

Fg做左大半年 裸辭再搵
搵到又做左幾個月 再裸辭
隔左3，4個月轉到行
你份人正正常常裸辭根本唔係問題
Fg唔裸辭唔通老左先轉咩

因為我依家呢份工

我覺得係我呢啲咁廢既人，能力所限入面待遇比較好的工作黎

但我個心都同意後生唔闖唔試 老左就無心無力

其實你上得黎問 條路又唔係人地 人地實話好嫁喎

睇下有冇人仆過街 會勸止我呢個念頭

不過睇黎無

又唔係，舊公司好多野玩好多野試，慢慢學左好多野，就想自己出嚟實戰下

咁你都係做過同類既行業？

我直情係唔想再接觸呢個範疇既野